Moje učitelka má svetlé vlasy. V letě plánuju cestovat kolem Evropy. O Vánocích jsem byla v Rusku a slavila jsem u stromečka. Nesmíme křičet, kouřit, pít alkohol. Chutná mi moc smažený sýr, protože to je zdravé jídlo.
